Google Assistant依家可以人聲哼歌估歌仔

試咗真係得

個function 有啲無聊

廣東歌得唔得

我即刻試左 哼林峯啲歌都得
Google又贏

哼左張學友首「怎麼捨得你」，不過係用蝗語拼音名

浮跨估岩左

日文歌都得

IU都得

冇歌詞齋哼都中

屌好撚好玩
可以同fd玩唱歌鬥高分，最高紀錄去到9x%

巴打咁勁
我最多得85%

唱chorus高分啲
同埋知歌詞唱埋會高分過就咁哼
而加同個fd玩緊日文歌，大家都唔撚識日文求其9唱chok分

哼歌最多試過75%
唱埋韓文最高94%

好撚勁
我五音不全都搵到首歌

咁勁

幾得意bookmark先

早就有app做到

google準好多
我分別用assistant同soundhound哼米津玄師嘅loser同一段
assistant 80%認到
soundhound直程當係其他歌(事前check咗就咁打字search有loser呢首歌)

如果當年有依個功能
化骨龍唔洗比人打咁多獲

同埋偏到仆街嘅歌都認到
我試過哼pokemon xy&z嘅opening都得

咁都中

廣東歌唔係好齊

我唱細蚊伯爺公都認到

Soundhound

我五音不全都認得 黐線㗎

應該有認埋歌詞，唱AGA嘅圓同Wonderful U都分到

*** 玩唔到嘅，一search好似siri咁答我嘢而唔係show歌名

sound hound? 個準確率柒到笑喎

係咪未更新google app

咪撚係，好多年前已經做到

下，你返開教會咋？

可以實測嘅

咪臭係

唔想話想笑Mr.
但係唔知哼Mr. Tam會出咩呢

你睇左條片未？
人地係哼歌吹口哨都認到

唔係shazam要錄隻首歌去搵

用廣東話問佢就會出返中文

99％係咪呢首特別易認

簡體嘅

點解可以咁準 點做到

唔反了

對住手機唱歌好尷尬

pixel 3 xl 冇既

係咪一定要哼有人唱嗰part先得?
哼咗幾次前奏都唔掂

all updated but not work

又幾好玩push

鳩唱都認到

就咁哼出嚟都得 仲要LMF 二零一九都得

我哼前奏都認到

梗係，人來人往前奏同唱嗰part幾乎一樣

呢首前奏都ok喎

google ：

你要先講: 呢首係乜歌?

Soundhound十年前已經做到

Ios版玩唔到？
問佢咩歌佢即刻答我無資料 都唔比機會我唱

LM

點樣有廣東話google assistant

仆街芒算條毛偏門歌咩💩大眾遊戲動畫作品，肥叉燒紅足廿年，年年劇場版賺到笑

google database 乜都有

我記得好耐好耐以前係用shazam嚟搵舊嘅廣東歌
嗰時已經係齋亨個melody就搵到,仲好準
係去到唔知幾時改版定咩,就突然廢咗
自此冇再用過
之後出嘅soundhound都係垃圾嚟
完全搵唔到我想要嘅嘢
而家google又推返呢個功能出嚟

same

成班文盲唔睇post, 係咁講“一早做到”，乜料呀

soundhound十年前已經做到 係近年update到垃圾左 可能賣左個技術比google炸

估中都要打
不過打少啲

唔好意思，我唔係好知

有無人係哼到周傑倫d歌( 無歌詞版)
試過哼幾首 jj eason eminem d歌，準確度好高，rich chigga同 jay d歌無首中

lm

痴線，真係搵到，首歌我諗左好耐都唔知係邊首

Rap得唔得？

廣東話開左好耐啦喎
應該係一兩年前已經有啦

證明你係10後 早十年前的確已經可以準確度極高地靠旋律搵歌 呢樣野舊到pk 而家又出現返 10後唔識馬上當新野

正好好玩

苦瓜

ok又發現一個唔睇post，又唔自己試下同之前app有乜分別，就不停話“10年前做到”